連尼住個名柒d 定 望遠個名柒d ???

😂😂😂

樓主你個名柒啲

🏢🐷👴🈚㊙🐶🖕

唔覺得呢兩個名柒
如果講柒 林早洩最撚柒

夫唱婦隨🎅🏿柒啲

屌

用emoji做username最柒

頂

👀??

點解我會睇得明

高汁

屌你老母呀 玩鳩得
你老母都比狗屌呀

👶🏿

明了

咪理條假膠啦

樓主你最柒

叫我？

大家成日反emoji
而家反而用emoji有高汁秒殺

利申:覺得可以用emoji但唔好假膠濫用

痴撚線

emoji 黨終於贏翻1分

第一次睇到emoji 既好

🌟。❤。😉。🍀
。✨ 。🎉。🌟
✨。＼｜／。💫
Happy New Year
🌟。／｜＼。🍻
。🍀。 🍸。🎉。
🌟。 💫。 🎶 💥

諗左陣明左

俾反enoji撚睇吓呢個po啦

Emoji

樓豬重口味

你個名最柒

你個名最撚柒呀走數狗

樓主走數柒啲

低招！

屌 係地鐵笑撚到比人望住

屌我明喎

雖然對呢度d emoji幾反感，但有時又表達得幾到位

到你老母個位

一個post可以柒兩次